唔靠父蔭 喺香港根本冇可能自已搵到一千萬

得罪講句
俾10年時間你，你唔靠父蔭
喺香港根本係冇可能自已搵到一千萬

我真係唔信有

所以窮人生仔XXX

All in 700

我想要多十年多D

年少十年搵一千萬唔止要父蔭
係要父樹父幹！

咪玩la，想炒股炒風山水起，咪又係要本
十年都唔知炒唔炒到成千萬返黎

點定義靠父蔭先

做正行難D

世事都被你看透了

試下簡單量化一點
老豆可以攞到一千萬出來

劉鳴X偷偷在負皮

有幾難

唔計ibank
醫生教授個d死架?
政府eo 10年都有5，6百萬啦

btw 有樓有老婆仔女既窮撚

當你光合作用
12k個月一蚊都唔用
都要69.4年

請教

醫生就算實習完都係6萬到 實習完起計一定冇一千個

仲有要不起不喝

不吃不喝

唔識投資錢搵錢?
你有290萬嘅話, 每年回報5%, 一個月已經有$12000
即係你儲到290萬果陣儲錢速度會快一倍

專業人士儲到首期就供架啦
然後一變二咁
再加少少股票債券
容乜易
仲未計升職加人工
工程 會計師呢類當你畢業五年後開始計都大約三四皮啦 做多十年升到7皮以上都唔出奇啦

所以有錢人多大話，成日呃鳩班窮撚

嗱~~只要你哋乜乜乜，第時就有機會物物物架喇~~係咪好易呢？唔明？就同我繼續開OT就明架喇！！

喺香港買層樓 今日400萬 十年後已經唔知幾錢

香港要發達?靠呃人最快

其實有投資呢樣野
識得一對5x歲夫婦aco
keep住有炒股投資
住居屋供斷左+ 有個細細地單位收租
5年前賣左個單位用筆錢拆做買三個細單位連租約首期
然後而家就發左達囉
我幾肯定佢哋人工一地total賺唔多過400萬但so what

由16年尾
當你之前做左八年嘢
每個月儲$20,000
1.9m
一直買700 call /牛到17年尾

二百萬升500% 應該唔係問題

重有半年時間先十年

香港核心價值

呢家難d 政府d辣招無得咁玩

兩夫婦5X歲做ACO total人工點會唔過400萬

400萬/30年=13.3，即係話年薪14萬唔洗就已經過400萬

你以為
個三棟落老豆老母兄弟姊妹仔女名
然後按揭方面仔女冇入息就自己擔保
基本上而家d經紀全部都好熟呢d野

5x歳點做mortgage
三個單位

負碌中六合彩頭獎囉

十年時間
姐係月薪8萬幾一年
好多專業人士都有啦
不過咁 搵到一千萬又點

我唔清楚啦
但舊制有長糧我估退休兩公婆坐底total兩皮
仲未計lum sum退休金＋自己本身資產

本身諗住駁
但見係Outliers，即刻收手

此回覆有信心保證

2008 年開始買中每期六合彩頭獎，直到2017年，唔止10億

真心回覆, 唔少中學同學剛三字頭已經年薪過百萬, 有big4 sm, 律師, 真金融才俊

佢地好多都係公屋仔

利申, 地區band 1中學, 公屋仔

你而家點

撈偏
香港地只要冇良心撈偷呃拐騙一定最好搵
Ig shop 自家牌實質淘寶貨都月收幾十萬

呢d招數好基本啦
好多有樓既人都識咁玩

問題依家到左2018年
係有零去到有第一層果下難
不過我覺得有心做都會做到既

乜今時今日香港地仲有分正行定撈偏既咩？

咁樣都算撈偏？
有冇犯法？

有一千萬流動資產先難

係香港要發圍來來去去都係d要出賣良心嘅野

如果指明2018年先畢業嚟計10年又有無可能?

十年搵到一千萬唔難
香港好多人年薪過百萬
IBANK醫生律師唔講
一大抽高級公務員都搵到

十年草到一千萬先難
但都唔係冇可能 就算唔靠父蔭

不過連登仔不嬲覺得錢就係一切
一邊插香港物質化既社會風氣
一邊又同時係呢種風氣既鼓吹者
所以講黎都哂氣

ig shop 十個有九個冇商業登記證 又唔報稅 又冇同供應商簽distributorship 你報海關我諗大部分會俾人捉

連登仔個個人工五萬
十年一定有一千萬
都未計加人工

唔知你個朋友係咪呃鳩你啦
50幾歲搵得萬幾蚊點做擔保
仲要有幾個mortgage係身
Dti都過唔到啦大佬

除非佢本身好多現金

on 9 , 人地 5x 歲 起步線同80 90 後唔同, 講撚把撚咩

居屋斷左 + 單位收租 , 依度 計今年市但 都已經達標 80% 以上啦

09年十萬買bitcoin
2017年有200億

有早知 _ _ _

想搵一千萬 先有百幾 2百萬 之後睇你彩數點滾大佢

神抄之塔算唔算係

20-30 十年揾一千難
35-45 十揾揾一千唔難

到你升到咁上下
揾一千唔難 儲到一千先難

馬會

回報率可能人人唔同
但係我想講要累積財富一定要錢搵錢
當財富累積到一定程度，錢搵錢就會快過人搵錢

借千萬孖展你就有一千萬啦 不過要還

計返97前個人口居住情況 大部份土生土長香港人都有層樓

我一早睇穿依個模式啦 反正殊途同歸 不如早d開始

利申: 全職投資左一年

依家發覺愈遲做投資愈唔抵 唔係話實有利潤 但少少地入下堆藍籌都唔太會輸

十蚊想贏二千五百幾萬.jpg

all in 1040陽光工程啦
唔止你發達
帶全家上去冚家都發達

打工咪做唔到lo

幫人打工不嬲都唔得

做人根本就係為結婚生仔有家庭
咁你咁講人類一早絕種

六合彩夠難中，但差唔多期期都有人中

想搵一百萬 先有十幾 二十萬 之後睇你彩數點滾大佢

年輕人應無時無刻反問自己為何錯失各種低買高賣的機會

去少啲日本咪得囉

班戇鳩撚識TVM咩

普通人係咩地方十年可以揾到一千萬

搵到同儲到係兩回事黎

睇樓主咁講以後要有1000萬現金先準生仔

正解 早幾年既代購店就係咁
唔收足錢唔幫你買野 買唔到平價錢就退返錢比你 做生意0風險 0成本
咁撚著數
而家好在多左人識自己買 而家代購都無以前咁風光

去大陸搵到稀土就得，其實唔難

靠炒賣投機一定得

腳踏實地就

識得一對
係人身邊都有d呢d人 即係好撚易發達
見到你呢d on9仔成日舉埋哂d懶見得多世面既例子真係想嘔

連登仔fg5萬 十年搵一千萬易過食菜

女朋友個朋友，今年30歲
做律師一個月12萬
當然偃係名校出身，工作辛苦
但佢有一千萬只係時間問題

咁既思維....

一個人閒閒地識幾百人 識得一對就拎出來講

「我識人...」算唔算係最屈機既論證

有兩層樓,賣埋手頭上既其他投資應該收返850左右,真係無一千

老豆到依加仲周身街數,負資產都係資產既話我算有父蔭

一千萬資產 定 一千萬現金先 差好遠

只要有塊閪

所以咪搵唔到錢呻窮

不自量力
你搵1萬多幾千咁撚少錢 同我講搵1千萬？ 無撚野呀 收皮啦廢物

目標放返低d la，一百萬會唔會容易少少呀？
一千萬喎中六合彩咩

有一百萬都偷笑

對不起我父幹撚 出番去先

住居屋（就供完）
支那有間廠收緊租（8k人仔）
算唔算有父蔭？

其他國家唔靠父蔭 你地可以點搵一千萬???

唔靠父蔭 喺香港根本冇可能自己搵到十億

其實得…只係唔易
同十年左右都得
但唔係一出離做野計起

以前覺得一百萬好多
但當我有層樓由一百萬升到六百幾萬....
我自住果層由三百幾升到過千....
我覺得咩都有可能

算但普通啦

你意思賣埋2層樓都冇1千萬？

香港地要搵得多錢一定係靠炒賣

利申：父幹撚，放緊租間舖已值千幾萬

唔知點解有啲人成日覺得自己係香港懷才不遇
一去人地國家就發大達

樓豬垃圾
利申 靠老婆

其實唔難

中一次金多寶頭獎都夠

班傻鳩只係想得到 唔付出 咪咁撚柒囉
成世都長唔大 抵佢地做狗

暫時未見過

個fd做左差不多10年
搵左7-8m

簡單回應，錯

12k個月就咪撚出聲啦好冇
搵120k先好學人講搵一千萬

【無牌經營】網店「逍遙遊」突結業 警方接手查

又一單網店 FB ig 無責任既

如果你喺 09 年 all in 700

販毒呀，net profit 幾十萬？

點解唔報？

如果你做死一世clerk就係

早知

搵錢既方法有好多，關鍵都係一個年青人幾歲開始明
有啲朋友無父幹一樣可以賺到過千萬，睇下你願意嘗試幾多嘢同犧牲幾多嘢，因為搵到錢既同時可能你就會失去左好多其他嘢，例如健康、同屋企人相處既時間等等

你無父蔭，你唸辦法令到下一代有咪得

不安

丫丫林

咁多人搵得到一千萬實天下大亂，搵盤水照下自己人先

讀poly 再做保險加上埋su莊

去做鴨

一千萬係香港算低下層

你肯定你屎忽咁值錢？

其實唔難

其實有冇諗過自古以來, 農民始終係農民, 商人後代都會係商人, 做官既後人多數都做官...
呢D階級制度係現代只係形式上唔同, 實際上始終存在
唔好FF咁多, 除非你做第2個孫中山

一般大學生一定有

一到十八歲要你負擔屋企開支（最少每月俾5～6千做家用），要你咁玩法冇父蔭真係唔使儲錢

投你老母咩，幾多人投資失利跳樓自殺
10個入面得2-3個係賺，大賺一百個入面得一個
投資真係咁易本少利大仲撚有人做野咩？

報完海關即刻執笠潛水一排咪又用第二個名開番，哂鳩氣

廿蚊都贏到一億五千萬啦

5% 難到屌wor

利申 dse讀Econ 跟cliff

澳門

個個講親compound interest 既神奇之處都話每年5厘十厘回報
究竟邊撚到揾咁高回報

第一層2百幾升到依加7百,第二層4百幾一樣升到依加7百幾(老婆個名)
到依加計埋升值,扣返費用同爭銀行既錢差唔多可以收到850

少既原因係好多人只識埋怨

商業登記好易搞姐 就算你登記左都可以開支整到冇錢賺 大把公司咁講 佢地又撈偏？
但供應商？咩供應商

笑左,ig shop叫撈偏
賣figure係咪撈毒

十蚊想贏二千五百幾萬?

原來我應該要知足 咁多人都唔過千萬

大家未參透實戰理論

分清楚咩叫 "冇可能"，咩叫 "細機率" ...

如果講冇父蔭，正常做十年嘢，有一千萬資產，一定係難，相信係 90% 以上。但並非冇可能 ...

中六合彩，做生意，投資是旦一樣已經可以 ...

人仔定期已經4厘
內銀四大行股息率都有多過4厘
穩陣少少reits置富泓富都有5厘
進取少少 聯想、互太紡織高過7厘
何況呢啲市況已經係拉低左股息率

當然如果你買人仔內銀又怕支爆 買reits又怕共慘黨殺到黎
乜撚都又怕痕又怕痛就冇得講

dse跟Cliff即係點

外幣定期不嬲都高息，講經

真係冇可能

重點係唔好淨係靠人搵錢，要靠錢搵錢。
有人計咩「就算月入12K，唔食唔住都要幾多年先有XXX」好傻。
背後係假設咗打份基層工打一世，仲要唔會加人工。
咁依種人當然無可能有一千萬。

剛剛畢業出嚟當然係靠active income，但係當你愈儲愈多，passive income佔收入的比重會愈嚟愈大。
去到某個位passive income就會超過active income，到時咪儲得輕鬆啲。
你做到5%回報率，咪288萬就有12000一個月。
如果只係得3%回報率，咪480萬先有12000一個月。

一千萬咁小都好討論

美股同港股既歷史平均回報都係高過5%

港股直至14年，50年既平均回報係15% (連3.5%息)

利申 有讀ECON1001 同識用google

諗起保險呃班政府工買儲蓄

儲一百萬唔難
之後點樣滾上去就另一回事了

我問daddy 拎一千萬 但daddy唔俾money 我
所以我問mammy 拎左1000萬玩下

就算買美國十年期國債都接近3%啦

搵到儲到兩樣野黎

一直都同意要發達冇可能靠打工揾錢而係passive income
我重點係個回報率好難揾到咁高

係唔容易
但都唔係樓主講到咁絕望、咁無可能

如果話70尾80後等既人

完全唔靠父蔭（自己家族）而白手興家，做到億萬富翁

就只係得甘比一個

呂麗君
isabella都係啦

有80中後朋友，天水圍公屋起家
而家有兩層樓（當然未供完）

將來係點都冇人知
尤其香港一日衰過一日
萬一中共發癲話提早接管香港，清除異己
嗰D諗著靠股市passive income 又冇能力移民的人......

接管香港係時間問題 唔係本身嘅問題
提早接管最多咪急跌，隔一排消化完又升返

如果你賣嘅野有patent, 唔同供應商簽distributorship 係犯法

商業證易搞還易搞，問題係佢唔搞

你意思係逃稅唔犯法？

再者"漏報虛報”同完全唔報係兩回事

理論上ig shop 係可以合法，問題係事實上絕大部分都唔合法

1萬本
all in 牛熊
翻十次都夠啦

第一 唔拎商業做咩生意都會有人咁做
第二 大唔大部分有專利 我真係唔敢講 我淨係知唔少on9野都係冇專利 咁講名創優品又比你話撈偏
你咁肯定係大部分都係睇黎你好熟悉個市場咁
睇黎你花左好多心機 上網搵專利再逐一比較下

我唔認同做犯法野
但唔好郁d就話人撈偏啦 呢d係你既偏見黎架咋
同埋比人睇到你有幾酸

做人唔好好似d廢老咁比咁多籍口自己 廢咪認左佢 做好d 根本係心態問題
都唔知講咁大段野教精你做咩

收聲啦講咁撚多 咪又係努力開工

又吹奏大學生

聽日準時番工啦好嗎

就算不幸失手 都應該會有800萬左右

佢個西咪又係老豆生出黎

撈偏明明係以行業計
講緊個行業性質本身犯法先係撈偏
佢就話有犯法等如撈偏

咁美斯，山齊士等等球星交少咗稅都係撈偏

一般人畢業時會有80至100萬saving 同 ~20k salary

做幾年就30k+

唔係太難

靠打工真心難，通常做生意（創業）成功就比較多。
有個老死佢老豆十幾年前同幾個同事創業，食正 Plasma 興起條水賺左勁多，再加埋佢買樓投資好有眼光。早幾年己經分身家，三兄弟姐妹一人一間現值七百幾萬既單位。仲未計佢自己既個人投資同公司個個月既收入，早兩年好似話賣左盤比中資，四個股東分兩億幾，但唔知佢老豆分大份定細份。

一般

想知靠金融市場炒野發達既有幾多個 同埋有冇咩代表人物

九成都係先敗
你聽到嘅都大都會係成功，因為失敗嘅人好多唔想同你講

Livermore 呢
曾經好成功
但最後自殺左